同婚一出，咁快就多左咁多新的倫理關係

煩乜鳩呀?全部叫Auntie, Uncle，乜乜In Law咪算囉

點分0同1？

夜晚我教你分

I think you LIHKG jai should stfu la

You LIHKG jais are gay

Google if you don’t know it’s meaning